黃色球迷好兇狠！與敵隊球迷爭執 竟狠砸孩子出氣

黃色球迷暴力史又添一樁！橫濱 DeNA 海灣之星和阪神虎隊昨（ 2 ）日在橫濱球場比賽，場邊一名阪神虎隊的球迷和橫濱的球迷發生爭執，手抱小孩的球迷居然狠狠地將小孩當成武器砸到對方身上。

昨日阪神與橫濱之戰，一名身穿阪神虎隊球衣，手抱小孩的球迷在觀眾席和橫濱的球迷發生糾紛，球場保全上前勸阻。原本這名虎迷已經要離開，但離開時卻狠狠地將小孩往一位橫濱球迷頭上砸下去。錄影的球迷也驚呼「為什麼要丟小孩？」

橫濱隊公關表示，已經有掌握事件的發生，保全人員也將這位球迷請出場並通知警方。神奈川警署則表示就虐待兒童一事進行調查。有網友就留言「阪神球迷不意外」。